{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049146",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2307&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "학장 코코"
    },
    "text": "学長最高のモーテルココでリラックスとホカンスをお楽しみください。 モーテルココは大型テレビ画面で最新映画を存分に楽しめる施設を提供しています。 しかし、当店は未成年者の入室は不可能であり、家族を除く3人以上の男女同室での宿泊も許可されません。 宿泊を希望するすべての宿泊客は、身分証明書の確認手続きを経なければならず、身分証明書を未持参の場合や未成年者、払い戻し不可を伴う場合は入室拒否されます。 PCサービスは現在中断されており、連泊時に1泊当たりの貸室費が追加され、ペットの同伴は禁止されています。 ペットが見つかった場合、払い戻しなしで退室措置となります。 駐車場は大型地下及び地上駐車場を保有しており、計50台の駐車施設を提供しています。 地下鉄2号線の周礼駅からも近く、デナム病院までは徒歩4分の距離に位置しており、鶴章九徳民俗村までは徒歩4分の距離です。 また、周礼駅までは車で5分、東亜大学のスンハクキャンパスまでは車で8分、南浦洞までは車で40分の距離です。 客室内部の施設としては75インチと65インチのスマートテレビをはじめ、ミラーリング機能、ネットフリックスとユーチューブが利用でき、すべての客室でWi-Fiを利用することができます。 しかし、未成年者や身分証明書を未提示の方の入室は不可能であり、摘発された場合は払い戻しなしで退室措置となります。 また、家族を除く3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、乳幼児やお子様の同伴も不可能です。 PCサービスは破損しすぎて中断され、宿泊入室時間と貸室入室時間を遵守しなければなりません。 早い入室をご希望の場合は、貸室と一緒に予約をしなければならず、遅い退室の場合には時間当たり5,000ウォンの追加費用が発生します。 追加で人数を含めた料金は10,000ウォンが請求され、追加寝具類は5,000ウォンが請求されます。 そして忘れ物が発生した場合、保管期間は6ヶ月で、6ヶ月以内に別途連絡がない場合は廃棄処分されます。 コロナ防疫のためフロントで手指消毒剤を備えており、各階には電子レンジと使い捨てスプーンが備えられています。 地下駐車場、地上駐車場、屋外駐車場も提供しており、簡単なおやつ、飲み物やカップラーメンも販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "モーテルココの宿泊条件は何ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能であり、家族を除く3人以上の男女同室での宿泊も許可されません。身分証明書の確認手続きが必要で、未持参や未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "モーテルココではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴は禁止されています。もしペットが見つかった場合は、払い戻し無しで退室となります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法を教えてください。",
            "answer": "モーテルココは大型地下及び地上駐車場を保有しており、計50台の駐車施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の交通手段は何がありますか？",
            "answer": "地下鉄2号線の周礼駅から近く、デナム病院までは徒歩4分の距離です。また、周辺にはバス停もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備には何がありますか？",
            "answer": "客室内には75インチと65インチのスマートテレビがあり、ミラーリング機能やネットフリックス、ユーチューブが利用できます。また、Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "モーテルココのサービス時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間と貸室入室時間を遵守する必要があります。早い入室を希望する場合は、貸室と一緒に予約をしなければなりません。また、遅い退室の場合には時間当たり5,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "追加で人数を含めた料金は10,000ウォンが請求され、追加の寝具類は5,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "忘れ物をした場合はどうなりますか？",
            "answer": "忘れ物は保管期間が6ヶ月あります。しかし、6ヶ月以内に別途連絡がない場合は廃棄処分されます。"
        },
        {
            "question": "コロナ対策はしていますか？",
            "answer": "はい、フロントには手指消毒剤が備えられており、各階には電子レンジと使い捨てスプーンが用意されています。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "デナム病院や鶴章九徳民俗村が徒歩圏内にあります。また、周礼駅や東亜大学のスンハクキャンパスも近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 701,
        "QA": 552
    }
}